男仔性格嘅女仔

身邊有個識左好耐嘅女仔 個個都以為我同佢有野 但我只係當佢係勁勁勁好嘅朋友 佢依家仲係A0 樣都算係靚女 高過average好多 但又好似比唔到令人好想追嘅感覺 可能因為真係太cool其實男仔性格嘅女仔都幾正 當然唔係over曬嗰啲 嗰種爽直令人同佢相處嘅時候好舒服 但男仔係咪永遠都唔會鍾意呢type 多數都係揀啲嬌滴滴嘅黎拍拖

我會鍾意

我鍾意呢type

冇人要真係好慘我都a0同樓主朋友一樣
不過可能係我太柒

男仔係咪永遠都唔會鍾意呢type

唔係
不過就唔會鍾意啲自稱男仔性格嗰啲囉

會遇到欣賞你的

如果自稱真係反感 不過佢又冇

個個都話鐘意呢一type, 到你同佢拍拖果陣, 你嬲果時, 你都會想佢嗲下你氹番你, 可惜佢唔會錦做
男仔性格更會非常獨立, 獨立到對於你黎講, 可有可無。
你自己諗啦~

獨立到對於佢黎講, 你覺得自己可有可無。

我鍾意呀

好唔好彩我鍾意我呢種但係身邊無

純文字討論

好想介紹你地識啊

叫佢上連登